一個令您滿意既本地自家品牌🙌🏻

🙌🏻

Bruit clothing....雖然個logo似champion.....

左抄右抄既brand

Workware
復刻啲vintage野幾唔錯

貴到仆街喎

6折就差唔多

早幾日上左去入左件M-65🤘🏻

Placebo

秋蟬 利工民

啲鞋真係

名創

magic tv

Cheers

ad-lib ?

Reoma

Workware係好嘅用料真係 價錢都叫仲可以接受

大快活

Teelocker

Untouched

好似美國

屌你 柒少陣啦MK

雞仔嘜啲綿底衫同底褲都好得

唐太宗

Earth.er

store room

Kapok算唔算

雙妹嚜

識貨啊 勁靚勁有feel

利工民啲線衫真係世界級

柒到仆街喎

ad lib ... 不過要等大減價先好買

octo
但只係買過jogger 其他唔知
但買唔起publish 呢間真心料算ok

好鍾意oscar啲英國倫敦design

呢間真係...

不過人地好似唔係target本地？

本人留言 俾下面佢

initial啲衫本來OK， 但啲舖頭係做乜鳩㗎， 啲衫永遠唔標價， 唔知幾錢叫人點買， 逐件問咩
仲有長期點香薰係咪趕客呀

Ching有冇邊間介紹

有無留意過本地啲新品牌、最近入左件Saint既hoodie.質地唔差 :

同上placebo
And hisso

Placebo啲鞋係好靚..
但上次想買對鞋，上網問左佢門市有無果個碼，佢話有，我已經即刻仆落去買，點知都係無，個mk sales仲要十問九唔應，試鞋比一隻你試，叫佢拎成對黎又扮聽唔到，係咁叫我試display個一隻。
之後有個女仔上黎話想配番條鞋帶，佢又係一口話無得配，個女仔話你地ig覆我有得配，佢先死死氣入去拎啲鞋帶比人。個女仔著緊個對鞋都成900蚊。
係時候train下啲sales

屌到你仆街

同意 我對皮鞋都係個度買 著左兩年 好正 個陣舊舖得一個女仔同oscar 仲有得出花園試鞋 服務態度好好 而家好小去

HIS (做AMD display card果間)

乜撚野ching 啊 屌你老母 返香討uwant 啦

紅A

馬百良

你睇下人地係咩地區開鋪先啦

多分唇得黎又有連阿媽同阿爸都識用既ui

有冇諗過關你撚事？ 現實得唔到認同 上泥搵存在咁

Rmc 雖然冇咩人著依家

Number life

Vmade有冇聽過

碌ig望過下 抄到出哂面喎

呢個真係狗也不屌
乜都係抄番黎 點可以叫自家品牌

基本上好多本地牌都抄啦

邊間啲綿褲好著

同靚LOGO

NIKE ADI 一街都係

垃圾 係咪打手呀

留名

On9 brand 條友又唔係明星都唔知點解整衫又㭍

Bruit同vmade都on9 咁都好意思叫自己自家品牌

想問下記唔記得個sales大概乜樣？

張學友

D jogger pants 闊到好似小學pe褲咁

仲有藍寶石

維他

laosmiddle

Adlib

Imply

MyTiny 車仔

Vivian tam

你真識貨

你點解想知？ placebo做既？

垃圾料

Doughnut
D袋好用又靚

Stand on

抄款起家

小心啲講嘢呀 一間又比人開fb live 屌我地 話人地唔抵得佢咁有錢

玩牛

喪抄外國品牌的袋，唔方唔靚啦

Re:echo

屌你老母呀
死番香討uwants 啦撚屌仔

唔係啊不過識oscar

好多年前性價比都ok高，但近幾年定價越黎越貴款又越黎越柒

我唔知邊個打邊個wo 但果日果個係女黎 金髮齊肩

文化屋雜貨店

獅球麥 維他 珍珍

咁咪柒囉 係咪都叫自家品牌

Bruit真係狗也不要

咩人開架究竟？

余均益